【檸檬】葛珮帆：破壞香港就可以獲得高薪厚職，香港人真係識揀！

建制派在區議會中大敗，得票增加但議席大縮水，其中民建聯區議員數目由上屆119席銳減至21席。在民建聯大敗後向中委會請辭但獲挽留的該黨主席李慧琼向傳媒表示，質疑選舉無法公平公正舉行，正向市民收集選舉不公的證據，會將部份資料交政制及內地事務局要求跟進，亦考慮提出選舉呈請。「葛博士」葛珮帆則認為選舉事務處要求長者及殘障人士平等排隊不可行，形容是剝奪長者的投票權，質疑有欠公平；更在facebook嘲選民票投毀港亂港者做議員，「香港人真係識揀！」

葛珮帆在facebook轉載多名民主派素人當選的傳媒報道時，形容由6月起，「就係呢班人累到幾多市民減少收入甚至失業！從未服務過社區、亂港嘅人竟然可以當選！破壞香港就可以獲得高薪厚職，香港人真係識揀！」

輸到碌地沙

做乜自爆

好撚肉酸

盲目愛國夠得啦

詳情請參考曾德成 劉江華

自爆

if you can't beat us, join us

屌票

假載士串緊佢同行既動始祖「破壞香港就可以獲得高薪厚職」啫
大家唔好咁激動

買個博士學位返黎就可以高薪厚職，你真係識買

檸檬博士

你班建制派賣港夠高薪啦

面對現實啦奶共先係少數派呀

我就自己幫老豆排隊 , 排到差唔多入站就一換一換人 , 一日排左三次隊 , 加埋排左四個鐘 , 有心幫長者投票一定有方法

話緊班警甴？？？

做咩咁話自己啫

排隊邊撚到影響到投票
處理數目不變

你條撚樣咁講 證明你d票全部係老人票

葛珮帆則認為選舉事務處要求長者及殘障人士平等排隊不可行，形容是剝奪長者的投票權

排隊都叫剝奪?
去平機會吊鳩佢歧視其他排隊既人
歧視後生仔
因撚住平機會告9佢

講緊佢自己？

世界變啦
親中派屌票

面對現實啦假博士

啱呀，破壞香港，不斷打市民嗰啲做死黑警都可以高薪厚職

可唔可以告佢誹旁？
如果有刑事入左罪，仲做到議員？

好很煩

種票掌心雷福袋利是大陸團等等都未同佢計

你班撚樣咪又係破壞緊香港

假博士又衝出黎柒

你輸埋立法會
一樣可以好似劉江華一樣高薪厚職

一人一票係唔揀你呀 吹咩
輸左就輸左 接受現實啦

唔比人做又點有經驗同服務社區

選果d你所謂「垃圾」都唔選你地
知咩料啦

林鄭幾多錢人工

白痴係度屌票

佢九成講緊自己同党友

唔好咁話自己啦，事實既野唔使掛起咀邊，大家有目共睹

10個月後到你阿 搵定工喇

相比黎講，何妖輸左就認，呢班潑婦淨係識賴地硬

屌幾時搞死條八婆 真係煩過煩閪
何妖二世黎 重蠢過何妖

剩係見到假博士個樣已經唔開胃啦

句句回力鏢

邊個當初死推送中惡例 邊個破壞香港 破壞一國兩制先 罪魁禍首未你地建制派囉

我見d老人家好肯排隊攞米架喎
排左唔止一輪喎

一直都係喎

民建聯賤種都要屌票

哦，係咩？
碰！

佢地搞到自己咁肉酸為乜

真心一問， 屌票嘅人有邊個有好下場？

柒到唔敢睇

講緊自己????

很想要吧?

保皇狗做乜柒, 依幾日嬲到成日自爆 ?

唔好以為市民唔記得,
狗政府唔理民意, 民怨爆發
係保皇狗控制哂區議會立法會嗰陣既事嚟

你都破壞囉

岩呀，班狗官

講自己？

好心獻世派就咪撚咁肉酸啦
犯民輸左咁多次有冇好似你班柒頭咁發爛咋呀？垃圾

佢講緊啲高級狗同司局長

你地都破壞得夠耐
係時候比真香港人修復番

孽瘤：酸葡萄心態

班人令數以百計建制議員失業

你班保蝗狗夠破壞左香港咁耐啦

佢講緊自己？

講緊黑警？

要向瓊子舉報
經民聯識用旅遊巴車選民
民建聯派海馬枕頭賄選

鬧緊港共?

重選未
等佢輸多十幾廿席

熱狗底

你係少數派咋，收皮啦！

嘩 做乜咁真心
輸咗個腦即刻勁清醒

工賊會民建聯經血聯陪新民黨滅黨

葡萄始祖孽瘤

關你撚事

無咗份工嘅垃圾

破壞香港就可以獲得高薪厚職，香港人真係識揀
呢句野佢同緊自己黨嘅人講?

建制屌票

仲咩咁話自己同班警狗啊假博士

行撚開 唔好再

假學歷單野點解仲未清算到

林奠就係成功例子

同葡萄淑儀

高薪厚職都唔夠葛女士面皮咁厚

D人唔係話政府有心俾佢地輸既，點解輸到都成4日，重係到日屌夜屌。

我覺得成個民賤聯最撚乞人憎就係呢條臭閪

睇標題真心以為講緊班狗

香港突然間多咗好多怨婦！

賴地硬

咁係唔係應該要反醒下點解你會選唔到

葛博士恥笑緊自己

讀假學位都可以高薪厚職喇，有咩出奇

佢自己試下係唔係破壞香港就有票囉

地硬

好酸 粒提子真係好酸

心涼

假學歷都無比人DQ啦

唔破舊點立新

估唔到而家連民建聯都要屌票

講緊自己

賊喊捉賊 賣港者屌人毀港 真戇鳩

你自己囉

好酸

唔好搞

完全係講緊自己

民建聯輸唔起

全力屌票

三個癲婆
李慧琼, 葛珮帆, 麥美娟

民建聯破壞香港有高薪厚職 真識揀

怨婦

你條臭西賣港人工仲高啦！

蛤蟆票，唔洗要

你出世就飽讀詩書？

日日係度屌票 傻撚完未？

ON 9 葛博士,示威者使L返工咩,出嚟遊行一次有1.5萬架.

快的搵人去佢fb留言(利申:冇fb)。講破壞香港邊及得林鄭班官同你班保黨呀！仲係到惡人先告狀。我地梗係識揀啦！唔係你地點會輸呢

岩 終於都醒了？
民建聯 保皇黨 黑警 狗高官 咪係囉

奶共台稱佢地為建制派
因為建制含有建設維護制度嘅正面意思
所以佢地成日以建設同發展經濟嘅身份自居
相反民主派就叫反對派
營造只有反對同破壞嘅形象

但實際破壞香港法治，民主同自由嘅普世核心價值就係呢班奶共
(所謂發展經濟根本就奶共自己得益，並以犧牲香港人嘅將來換取)

所以
請稱呼佢地為

賣港派
賣港派
賣港派
賣港派

輸打赢要一撚定要人投你咩垃圾

從未服務過社區、亂港嘅人竟然可以當選！破壞香港就可以獲得高薪厚職，香港人真係識揀！

我鍾意呢兩句 民建聯所謂既議員四年出現一次 一枝街燈一個幾個垃圾桶都係功績

好 colorful

有冇荷花圖

辛苦曬

林鄭！

咁似話緊班"問責"高官

孟加拉大學假博士???

破壞香港係指官商勾結炒到香港樓2萬蚊一呎

咁要返工又有冇得優先排呢on9
自己啲鐵票冇耐性就話唔公平
叫啲長者飲完茶下午先去投咪冇人排

證明因抗爭而不滿收入減少嘅人
只係佔好少數。

好多人係樂意減少收入支持香港。

竟然冇元秋

真正既破壞者直頭失撚哂業啦

唔通選你呢啲廢閪咩
做咁多年廢足咁多年

DLLM!最L破壞香港嗰個叫林鄭!真係高薪厚職。你唔L屌下佢?!

工聯會搞六七暴動果班人依家個個都高薪厚職

叔叔氹你

食左誠實豆沙包?

破壞香港就可以獲得高薪厚職？
假博士做咩咁勇武屌黑警

破壞香港就可以獲得高薪厚職

咪就係建制派囉

梁美芬呢

賣港少數派

輸到咁，你班青年民建聯失撚哂業，屎都冇撚得食

果頭何妖先話要有風度，呢頭就黎個潑婦

已經分唔清係真膠定假膠

假博士

學泛民以前d on9野 屌票你越屌越冇人投

支持EQ奪權掌管民建聯

講緊林鄭？

屌票呀！？
香港人就係你地既老闆呀！屌你老母
你噏乜春呀！？

選舉輸咗埋怨選民真係最ON9嘅做法, 呢D人根本唔識競選.

賣港少數派
賣港少數派
賣港少數派
賣港少數派

真係好撚肉酸，
老人家排隊問題之前又唔講？
宜家成隻芝娃娃咁喺度9吠

仲要係打爛哂公共設施，紅綠燈，巴士站，盲人過馬路聲嚮指示器，⋯，果啲黑衫臥底警

咁講法係咪以後淨係可以投俾你呀 傷害香港民主喎 諗清楚先好喎

仲要係打爛哂公共設施，紅綠燈，巴士站，盲人過馬路聲嚮指示器，地鐵站放火，⋯，果啲黑衫臥底警

好撚酸丫

反了
公然反林鄭

怨婦博士

笑撚死！

真係好撚肉酸

林奠媽媽:

腦殘係冇得救
人吾笑狗都吠

建制少數派 收返埋啦

佢地係無建設同出賣香港人

請稱呼佢地做

賣港少數派

咁唔鐘意咪移民囉

講緊林奠？

係呀，就係唔選你

成班訓係到都有票

佢講緊建制？

破壞咗好多年啦

講緊林鄭?
破壞香港獲得高薪厚職

以前d人都識揀啦
揀著你呢個假博士

香港人而家覺醒識揀了，唔通仲揀假博士咩？

話緊自己？

拎咗20幾年人工做過D乜?
成功爭取交通燈延長1秒?

條臭閪真係好煩

李慧琼在記者會指，近日收到不少選民投訴選舉無法公平公正舉行，如在選舉前建制派的候選人無法張貼海報，亦未能開展選舉工程，而在選舉後又有民建聯的候選人未能監票。她呼籲市民向民建聯提供更多選舉不公的經歷，強調會嚴肅認真跟進市民提供的資料，

咁多位民主派議員/候選人被襲擊又可以入邊個數???公平咩...?!

佢地正正就係唔撚明覺今是而昨非

就係咁都可以當選先係民主阿柒頭

點解佢突然有自知之明

破你份工啫
唔洗咁嬲
番大陸啦

咪落足力破壞緊香港

高薪厚職？
高得過班白衫垃圾？

D仆街黐住老共日日攞維穩費，賣港賣到褲都著唔落。

吹咩

點呀，係唔係當李慧琼嗰句接受選舉結果係費話呀，建制學人玩分列。

呢條友真係好撚煩成個怨婦咁樣

一齊嚟挽啦

點諗到民建聯都要屌票

民主派要求政府回應五大訴求 回復社會秩序，止暴制亂，值得稱讚

建制派卻因政治暗鬥要求政府拒絕五大訴求，導致社會撕裂，紛爭加劇，其背後目的難以猜測，外界懷疑建制內部收取外國資金以動搖港府一國兩制之形象，意圖破壞中港同胞友好關係

酸溜溜

你仲唔知大多數人覺得你亂港

🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇
🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇
🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇
🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇
🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇
🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇
🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇
🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇
🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇
🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇
🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇

佢講緊區選前班獻世派？

On9鬧選民 想下次無得選

03年都尚且有老鼠成同馬力帶領
4年後先可以收復失地
今時今日DAB得三條八婆

「就係呢班非民主派累到幾多市民減少收入甚至失業！從未服務過社區、亂港嘅人竟然可以當選！破壞香港就可以獲得高薪厚職，香港人真係識揀！」

博士呀博士, 讀咁多書知唔知個醜字點寫 !!

搵食je
藍屍唔係話只要目的係搵食 就做咩都得架啦咩

藍絲價值觀:
最緊要係自身利益
搵錢為大
理得你用咩手段
總之搵到錢就係叻仔

輸唔起呀

收皮啦八婆死臭閪
On撚鳩鳩
自己攞唔到就發爛渣?

做乜咁話自己呀？

今次乜招都出齊仲輸得咁肉酸
而家做埋屌票

點解要甘話自己

講緊政府官員同親中派？

【第十五期牆紙】在制度中抗爭
TG CHANNEL :